夾netflix 差3個

可以3個月3個月噉畀 $70
或姐逐月畀$23
岩岩開通

請問係最高個plan嗎？同埋只係得幾個人用定好個人一齊用？

暫時滿咗 🙏🙏4個人用

👌🏻，如有位置可再搵我，我希望長期訂

好吖

有多一個位

我想夾，thanks